出售此lihkg ac，有意密

因樓主已找到女朋友
所以此ac我唔撚會再用了

有意tg報價，底價1k

樓豬有乜理由有女友
肯定呃錢

平平地$1300 ok?

狗要搵女朋友好容易

pmed

死撚開啦

浸狗除轉名都洗唔甩 希望大家小心

ok，tg聯絡交收

邊個再屈我係狗我立即網絡公審佢

$1001

咁抵既，平官方個價一半

幾lv？

pm

係？咁底價5k了

咪9up，都冇--

仆街原來tg頭像用緊自拍

咁我出6k

$20可唔可找

Cap左樓主圖了

]小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速­遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneX...就­同佢出左部iphoneX...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻far cry5,諗住聖誕果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

唔好屈

我愛樓主

一層私樓換ok?
Pmed